新手自學admob問題

admob係咪一定要連google play先用得？姐係我開發左隻game不過唔放上google play 而係放係連登 會唔會收唔到錢？

我都想知
我之前有隻game係google play畀人下咗架 之後放上youtube比人download 之後admob 警告我 但係佢冇寫住必須處理但係我好驚所以即刻取消曬嗰隻game嘅ad

ios都得